有冇人知點解美國咁多明星咁多人撐拜登？

點解？？？係咪同香港班偽人一樣？

點解佢地睇唔出呢場選舉，根本存在住舞弊、造票問題？
點解佢地睇唔出Twitter已經唔比人自由發言？這與中共既微博又有何分別？

America RIP

香港嘅明星撐中國一樣道理

中國市場呀屌你

Hollywood不嬲奶到雪雪聲嫁啦，又要政治正確

因為人都淨係會見到自己想見到嘅野

因為侵佢屌柒過佢地
有牙齒印
梅麗史翠普

錢錢錢錢

點解連登仔不斷強調有舞弊造票
但係一啲證據都冇？
你唔使po左膠link，fox link都可以
但一啲證據都冇

$$$$$$$$$$

RMB MATTER

我諗主要係因為佢地擁護啲好liberal/新派(?)嘅議題 例如lgbtq+ 墮胎 女權 blm etc，而主流媒體塑造到trump係反哂依堆野+白人主義超racist嘅人～

咁就算就算班明星本身真係支持trump，而依家大眾嘅趨勢都係普遍支持上面嗰堆野，佢地公開support trump好難會有咩好處

加上Trump做啲野有時好難捉摸，好跳脫傻下傻下咁？佢地可能會想要個似樣啲嘅人做總統掛

中國係真小人， 美國絕對係偽君子

我已經覺得香港做得好難睇， 美國竟然做得更衰， 低處未算低

主要係因為民主黨支持全球化 利益大

屌當我見到一個我好欣賞既明星
佢一直好有自己個性 不甘隨波逐流既人都反侵
真係咁知講咩好

仲有一個原因

你拍戲同娛樂全部都在荷利活

然後佢在加州, 你唔支持佢, 你立刻比人blacklist, 工都無得開